Player哥真係多謝你呀

今次fatfat 啦

好正，同性交轉運一樣，點都有人信

比幾十蚊搵d傻西mk影張相
就會呃到傻仔幾萬幾萬貢獻

搵演員都搵d 專業d啦 搵d mk仔點呃人

好想同d MK妹瘋狂

係咪叫完雞加一舊叫啲女影

請班taobao西學寫繁體字

on99

比啲精神 臨時演員都係演員黎

跟player哥冇甩拖

一跟左player，連單眼佬都睇我唔穿。

player哥有料

btw無知一問
馬會破咗產未

頭2張好濃蝗妹味 背景都似

講得出，做的到